有冇人覺得蘋果個記者姐姐把聲好好j？

光復香港
時代革命